[Lihkg已死] 控訴暴力集會冇人講

好多人撐警

how many?

班小丑好撚好笑

因為連登得返五毛, 出哂去控訴暴力集會

唔係藍絲集會嚟嘅咩？

少數派圍爐，有閪人咩

個音響好勁

成班支那人

都有成幾千人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!